不如開假account玩分化藍絲

好好玩，你唔洗扮到好藍，只需要話自己係中立，正義
一開始亂add人，藍絲好撚on9，一見到人add佢就會add返你
但係都要少心，有D憜醒閪會上連登，所以最好唔好po假account個名出黎

利申 假account 開左兩日，有100+ 個fd
計劃緊頭1個星期扮藍先，跟住慢慢提高藍絲門檻

一早玩緊

坐左幾耐?